點解有人唔好煙酒，有人一日兩包紅萬幾罐藍妹

仲要大罐裝
坐便利店出面
幾罐幾罐咁隊
張櫈兩包紅萬
一包吉一包淨返幾支
但又有d人
除左中學試過扯煙炮
咳兩聲就成世人唔敢再食
平時滴酒不沾
人地請飲係咁意俾面斟半杯
點解都係人
可以爭咁遠

你呢